一個有100萬人follow嘅紅媒，巴士的報

依個紅媒fb page有成百萬人，又紅到不得了，有咁多人follow個影響都唔細
我地係咪應該去留個言,支持吓？